漁護署驗出確診武漢肺炎患者家中狗隻呈弱陽性反應

傳埋俾狗

陽就陽陰就陰啦弱你老母個陽咩

help

真係確診就好撚好撚好撚癲
誇物種傳染....

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

連狗都要戴口罩

人傳黑警

變種

香港又可以做第一